黑人夫婦湖邊野餐 白人老太太持槍驅趕

(互聯網)

（北美通訊）美國密西西比州一對非裔夫婦周日外出郊遊，帶著愛犬到湖邊野餐，豈料遭一名穿著營地服務公司制服的白人老太太持槍驅趕。事實上，民眾到湖邊休憩區根本不需要預約，營地服務公司發聲明表示，已經開除這名濫用槍械的管理員。

記者：林宜萱

李察臣（Jessica Richardson）周日和退伍軍人、現職獸醫的丈夫，去到斯塔克維爾（Starkville）一處湖泊邊野餐。這座湖鄰近美國連鎖營地服務公司Kampgrounds of America（下稱KOA）據點。兩人到達湖邊不到五分鐘，一名駕駛農夫車的白人老太太對他們大吼，更帶著槍械下車。

這名身穿KOA職員制服的老太太指，他們沒有預約，必須離開。李察臣向她表示，不知道湖邊需要預約，但若他們夫婦違反規定，可以好好溝通，沒必要拔槍。

李察臣夫婦離開後，途經營地管理辦公室，想向一名經理反映剛才的狀況，發現這名經理是那位老太太的丈夫，兩人都是營地管理員。老太太的丈夫說，湖邊野餐不用預約。而KOA周二表示，公司不容許濫用槍械，已經開除這名老太太。

老公都唔撐佢

老公都係受害者

密西西比州
Deep South 到你

cls好慘

呀婆vs黑人
黑人又贏

黑暗兵法

兇錯人仲拎埋枝槍 點保你

大家覺唔覺有潘樂陶案影子呢？